[香港online]隱藏角色與小隊介紹攻略

利申：小弟第一次post，文筆亦都唔係幾好，求屌細力啲

此post重點 學識概念靈活運用

經過6-12關之後，大家應該對犬類怪物嘅攻擊方式都略懂一二。由基本嘅物魔攻去到速戰小隊打落單同盾陣。此post由上述攻防系統作分析，研究出各隱藏角色同小隊，希望發揮到各個戰友嘅戰力，加大輸出功效同回復效果，使未來無論係7-1關定之後嘅挑戰更得心應手。再次提醒此攻略嘅角色要有一定嘅裝備同心態覺醒先至可以有最大效用，隱藏角色同小隊嘅運用可以隨關卡嘅難度作調整，有事就變陣，小隊嘅編排都係只供參考，記得be water my friends.

入正題

1·突擊小隊 (前線)(6人)
目的：使用菱形鐵馬打散犬盾陣
製造突破點 或持爬梯形鐵馬進行翻牆
人員分布：6人在菱形鐵馬後半部分
特別工具：手持盾 菱形鐵馬
行動細節：
當見高盾陣形成難以突破嘅防線，6人在菱形鐵馬後半部分作動力，衝向盾陣連接位置，務求進行突破，當破口。一出，聯同有防具嘅戰力用盾擊從中分開敵方盾陣，作出反包圍或迫退。戰力補上要快，突擊時請與前排戰力溝通。若果敵方盾陣配有槍類時，以單手推鐵馬加單手舉起手持盾配低姿勢進行前進或後退。

2·突擊小隊(後援)(6人)
目的：救助或支援前線突擊小隊 或 傳鐵馬
人員分布：與前線突擊小隊有5米距離準備
特別工具：手持盾
行動細節：
當前線突擊小隊被敵方控制或倒地，上前支援，以單手舉起手持盾配低姿勢拉回突擊隊員，如有機會與鐵馬共同拉回。或上前用盾為突擊隊員作協作防禦。

3·戰地工程小隊(N個人)
目的：製造不同形式鐵馬
特別工具：索帶 手套
行動細節：
按需要製造攻防鐵馬，傳上比突擊小隊。

4·戰地急救小隊(5人)
目的：來回warm 同 cool zone 進行急救
人員分布：2人持盾加拎急救物資(清水同包紙巾)3人作主要救援工作
特別工具：手持盾 急救包 清水 紙巾
行動細節：
當爆發衝突時 急救小隊係前線作巡視和快速反應處理傷者並係可行情況下將前線已受傷人員帶回cool zone
(少少分享)
係6-12關，小弟嘅職係一個solo嘅急救仔(極不建議，下次搵多啲人組隊)，當有魔攻攻打嘅時候，我係添美戰線，基本上我係warm zoom，真空地帶同cool zone不斷游走，我係warm zoom 見到嘅係連一隊急救小隊都冇，但前線戰友不斷受魔攻攻擊。***急救嘅人冇做錯到，因為急救嘅前題係確保自身安全先再做救援，所以在此我無意攻擊任何人，急救隊後退因為大站受攻擊而後退係非常合理嘅事***係我傻仔係咁入去睇下救得幾個戰友得幾個，但係當時我人一得一個手得一雙，幫到都有幾十個戰友，但係無力感同孤獨感係伴隨而黎，所以先會搵到呢個隱藏小隊，希望更多人會可以做到前線戰友嘅有力支援。

5·反速救護小隊(n人)
目的：針對速攻犬小隊捉落單
人員分布：2人拉走落單 其餘用盾或防具迫走速攻犬小隊
特別工具：所有防具
行動細節：
當有出現被落單情況出現，馬上聯同身邊人員快速組成小隊，首先用防具壓走在落單人員前方至上方敵方人員，半成功壓制時，2位空手人員上前拉走及保護落單人員到急救站進行傷口處理。
-------------------------------
目前搵到隱藏角色同小隊係得咁多 ，記得記得上面講嘅全部都可成概念，每個人都可以變成唔同職業，可以有多過一種嘅角色，見招拆招，靈活利用。雖然係紙上談兵，但係我都希望各位都睇下讀下，當識多樣野。歡迎留言講攻略。希望推得上熱門比多啲人知攻略，一齊集氣打主線，五大戰利品一定要到手。為左自己，為左香港，為左未來，為左3位烈士。我地一定要加油頂住。民主自己嘅仗從來都唔係一次兩次就得到，堅守信念，兄弟爬山。
對唔住我講到1999請見諒。
原來全部野都係一場夢。完
When dictatorship is a fact, revolution becomes a duty.
當獨裁成為事實，革命就是義務
-Pascal Mercier-

反速小隊真心同意 最需要反而係呢個

求push

pish
反速其實簡單
唔好比熱血衝昏頭腦走去衝
focus救人就夠
好撚有用

推推推

推

push

Push